其實係羅馬幫忙令到我有書讀同有工做 長文

我爸爸媽媽都係做勞動工人，總共有5個兄弟姐妹，屋企得兩張牀。2歲時搬左入公屋，同學都知道我住係依D地方，所以會欺凌我，不過我咩都只可以啞忍。
我地係公屋間房面裏放既第一件家具，係一張舊沙發牀，可以全家都擠係上面。係救世軍一個好心姑娘比我地，但好人無好報佢好快就死鬼埋，另一個姑娘對我地好差(我地懷疑佢睇唔起我地窮人，聽講佢搵成13000一個月)。
電既話會去圖書館差AA電芯(果時係垃圾房執左個爭電芯既樽，唔興尿袋) 差完就返屋企用入電芯既燈，文具果D全部係同學欺凌我時用黎扔我既，我會靜靜雞執返佢(所以有時都會想佢地多D欺凌我)
果時爸爸無工開就會賣血，賣左之後起碼可以夠食兩個星期飯同菜(7個人分)
學費全部要靠獎學金，如果一有時間媽媽就會去叫爸爸賣血幫補學費既雜項開支
最後我都叫讀到中五，可以做辦公室文員，叫做社會基石，所以我真係好感激羅馬

收...

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

正經文

高質文 學到好多野

收⋯貨！

block

關羅馬咩事

最後一句先有羅馬，係咪hea咗少少

樓主，加油。

?????

咩野羅馬?

收...馬

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員